有啲咁嘅港豬老豆老母真係好撚辛苦

出完一晚返到嚟
已經冇同佢地講去邊
返到嚟都係不停畀說話我聽
話原先「五十年不變」係我地搞呢搞路先搞到佢咁快變
又話啲學生好地地 係群埋班黑衣人先搞到亂曬大龍
講到大家冇思想咁 話啲前線全撚部收曬錢
一駁佢 叫佢攞證據出嚟又畀唔到
救命 同啲咁嘅人講野真係好辛苦

Btw
光復香港 時代革命
我會繼續出

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

唔比家用等佢自然收皮